曱甴不得善終

是咁的，今日藍絲家庭group起勢係到講曱甴
又話咩曱甴乜 暴徒乜咁
咁我就講咗句曱甴不得善終
佢地即刻即刻話我改邪歸正，仲要跟我機一齊講
跟住我send咗張曱維尼嘅相出去，

佢地即刻del message
依家冇人講野，點收科？

臭曱甴

全部都係曱甴 係到搞破壞

甴近平

有人講曱甴就用呢招

不要默認
Coproach

騎劫

6/10

7/10

8/10

9/10

1

你同痴撚線好似 你地應該岩傾

就生日

標題黨死全家

是